% -*- coding: utf-8 -*-

\documentclass[oneside]{arco-pfc}
\usepackage{custom}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{eurosym}

\input{metadata.tex}

\lstset{%
  backgroundcolor = \color{gray95},
  rulesepcolor    = \color{black},
  basicstyle      = \ttfamily\footnotesize,
  numbers         = left,
  breaklines      = true
}

% Tratamiento de líneas viudas y huérfanas
\clubpenalty=10000
\widowpenalty=10000

\begin{document}

\frontmatter

\pretitle
\frontpage
\copyrightpage

\jury

\input{resumen.tex}
\input{abstract.tex}
\tableofcontents
\listoftables
\listoffigures
\lstlistoflistings
\input{acro.tex}
\input{thanks.tex}
\dedication{A mi familia, novia y amigos}


\mainmatter

\input{intro.tex}
\input{antecedentes.tex}
\input{objetivos.tex}
\input{metodo.tex}
\input{arquitectura.tex}
\input{resultados.tex}
\input{conclusiones.tex}

\appendix
\appendixtitle
\input{manualusuario.tex}
\input{manualusuariorescate.tex}
\input{helloworld_iceandroid.tex}
%{\scriptsize \input{GFDL.tex}}


\backmatter
\bibliography{main}
\cleardoublepage

% Incluye esto en tu documento como
% atribución al autor de la plantilla
% \attributionArcoPFC

\end{document}


% Local Variables:
%   coding: utf-8
%   mode: flyspell
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
% End:
